香港人真係要立即控告成個警隊,無得再忍

唔帶委任証
強光射記者
街坊照打爆頭
催淚彈射去老人院 民居 2歲小童照食催淚彈
多單濫暴濫權
成個警隊已經失控

有冇律師可以出黎講
可以點告晒成隊警隊坐監

一定告
不過撚夠狗先再告

一定要黑警跪低

好彩個阿叔同個仔一齊出嚟
唔係畀佢哋溶咗

已經黑到出晒面

將軍澳呢度可以點告

有冇律師可以講下點做

We a working ar

佢個仔 同好彩有記者

警監 + 律政都是一丘之貉，你真心覺得「控告」有用？

點告？屌那媽官官相衛
根本上面就同下面講「得啦，隨便開槍，無手尾跟放心」

吿完先撚

可以點告？

求賜酒～～

前大律師公會主席陳景生：受傷市民可透過私人檢控或民事索償，向施襲者或警隊追討，但事主需自行搜證，一般市民很難做到，希望政府可主動徹查事件。

大家要幫手搜證同問下律師意見！！
唔好覺得無用
唔做就真係無用！！
每一件黑警濫權都要投訴、索償、追究到底！

有得告班狗就唔會咁癲啦，佢地都未撚驚過

首先權力要回歸人民

之後想點處理警渣都得

一定要佢哋負責任

遲早要解散成個狗隊
重新招聘 唔請舊警狗
再加獨立調查所有警狗同狗官

癡線,父子分隔,咁打法會唔會打死人,呢一刻無事,要入醫院驗清楚

推

8月5日全港被罷工

成個犬隊應該要解散

點解仲未上庭
咁都無得告？
定無人告？

仲有邊個可以幫我地控告？
要求立即解散警隊！

係，頭先唔可以俾個班防暴走
要佢地交人先好收隊
就算最後佢地會用武力走，只會令佢地更劣勢

一單一單告無意思

唔該
全個警隊一齊告

律師唔該出黎講下

我地贏左，佢地要上軍事法庭

如果係錢問題
香港人大把錢

解散黑社會

佢地打完就走，乜都資料都無點認人？好難告得入，除非有律師夠料告曬成個警隊，好難單獨告一個人

要佢地全部死 送佢地仔女去特殊學校 賣佢地老婆做雞

好難告
私了
麻包袋

差人先生 差人先生 依家佢又話告喎

林鄭好賤，唔玩人民對人民，隊D警察出嚟對人民！不過D係👮抵x死！

慳返 唔洗獨立調查

下次如果黑警亂打人... 不如一齊叫追究...

必須重組警隊

依加全香港警察話哂事
政府？？

垃圾黑警

衣家真係亂鳩咁打人當食生菜咁

喺美國﹐相信已經有 class lawsuit

200萬人一人$100蚊都有2億

你on9？每撚一次就多幾個被捕同受傷

template:
「如果想投訴警員既話呢，香港係法治之都，我地有獨立既部門去制定一套機制。。（下刪數千字）」
然後就無然後

但你要除翻30000警察

唔好諗啦
有得告就唔駛周街走咁辛苦啦
根本就比中聯背後推班狗出嚟屈機

就係因為佢地未受法律制裁先搞到警民關係差成咁

Push

唔告就傻
一告唔入邊有外資陪你癲

我指要打官司嘅話

一路告一路撚不是更好嗎？

推

家陣係連政府都幫助黑警毆打市民

係咪有集體控訴依樣野？

邊有得忍

根撚本係恐怖組織

記住影啲狗既罪行！！！back up 同埋最好多角度

支持解散警隊

要靠警察落案先上到法庭,點告

遴選程序都要review 過la

法律途徑涉龐大費用

執業大律師陸偉雄向本報指，被警察襲擊的市民可透過民事程序或私人檢控方式追究。

民事方面，受害者可以民事控告警務處追討賠償，但問題是涉及龐大的法律費用。陸偉雄指，受害者可申請法援，但未必會涵蓋所有費用，當事人仍然要付出大量金錢和時間。他又指，民事訴訟可以多名市民集體進行，力量或許更大。

由於民事案件最多只可判警隊賠錢，因此如果受害者認為警方是非法襲擊，想令對方得到更嚴重懲罰的話，則可以進行私人檢控。所謂私人檢控，即是市民取代了律政司的角色，由市民直接刑事檢控涉事警員；如果罪成，罰則與律政司檢控無分別，都是按照法律而定，換言之最終可判涉事警員監禁。

律政司可終止私人檢控

不過，陸偉雄強調私人檢控的難度更高，而且涉及的金錢亦更多，「如果律政司去告，所有程序佢幫你做晒，調查亦由警方負責，但現在係由你自己做晒，到時就會知有幾咁複雜」。他解釋，提出私人檢控首先要經過法庭一關，由法官判斷是否批出私人傳票傳召被告人；然後，律政司還可隨時插手案件，有權接管來自己作檢控，也有權指案件是瑣碎無聊而終止檢控，可見整件事的難度之高。

陸偉雄提醒市民，無論想進行民事索償還是私人檢控，由於難度很高，所以應該首先諮詢律師意見，再決定是否去做和怎樣去做。他舉例指，市民可到各區民政事務處的諮詢服務中心，預約義務律師服務，並在指定時間到特定地方接受免費法律意見。

佔中義務律師團發言人楊岳橋被問到，會否協助受害人進行民事索償等程序時表示，律師團一直會就個別個案與當事人商討對策，有需要時會採取適當行動，但現時因為要保障當事人私隱，不便透露更多詳情。

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

扔曬3萬個入去坐啦 反正都唔需要有你地

要集體告，立即解散警隊

問題係，用咩途徑去告？

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

不如要求解散及重組警隊啦，大粒野會推啲細既去頂

第一個要告黑二哥，之後牛奶強

直接去法院搞私人刑事檢控啦
班律師黨真係把撚

重整警隊

..

盡快召開香港國際軍事法庭

點告啊，林鄭果個機制係自己人查自己人

一一清算！

一定要清算所有黑警，屌佢老母臭閪

點樣告

可以點做

我地一定有機會可以私了 唔撚洗靠官

一定要推上國際，國際刑警呢啲

警察犯法
冇調查、冇被捕

執法不公
嚴重損害香港法治

有冇法律JJ提供教學

只係小部份
我屋企樓下

告唔入中共係背後

一定要告

乜都告唔到
就證明香港法治已死

唔止，short gun指市民都夠撚哂大獲啦

告乜鬼, 仲信香港嘅司法?

Pish

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

DoJ條婆娘唔肯簽紙點上庭？

咪臭閪，告佢老母咩手動清算啦
三權喺曬共匪手上你上到庭個官反咬你仲得呀
未有新政府就唔好同我講法律啦

天真, 根本唔會畀你告

依家嘅警隊係結構性失控
一日律政師企喺佢哋嗰邊都冇得玩
都係謝賢.jpg

最基本唔出示編號執勤其實已經唔撚得

o

push

最撚搞笑仲要同你講，你係可以投訴架～但要有警員編號先

香港人最鍾意投訴

仲有721恐襲 警黑合作

直頭要人道毀滅啦

5/8罷工

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

走啦！唔好比班散仔呃OT
做完壞事就袋袋平安

推,
一定要追究成個警隊

果位小朋友真係要小心睇住日後成長狀況，日後有咩身體問題真係要追究到底！

一路撚一路告啦
why not both

有冇得咁做???

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

律政司司長係邊個

議員唔可以只係譴責，要做實事呀！

呢個係一定要做既

Agger
要清算呢班仆街冚家產

全港市民都係受害者
一齊告
肯定唔會唔夠錢

警監會咁耐冇出過聲, 戲都唔交下

歡迎外國大狀來港包攬訴頌。

聽日一齊讀宣言清算警隊

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

所以依家靠制度無撚用

仲有狂射過期tear gas

點搞？ 使唔使眾籌？

仲要用腳踢女仔咀
死仆街

反正無手尾跟再嘈射屎水都仲得呀班狗

pushhhhhhh

有得告既話眾籌一定過千萬

[輿論戰] 將軍澳老竇被打單嘢一定要搞大佢

搞大佢！

過億都無用啦左手告右手

香港警察 真係垃圾

黑到咁

仆街黑警依10年都咪洗旨意有人再信

有排撚啦 巴打啲麻包袋都未用

吿一定要

咁告邊撚個？
佢地全撚部自己友

成個制度都係佢地霸權, 點告, 求其拉三幾件坐兩年, 你會滿意?
只可以靠市民自己
有gear唔夠抽就接放工, 休班, 宿舍
要佢地真正付出代價

加油

邊有得告？

上面果堆，甚至律師，鄉黑權貴都係佢地自己人

有得告，香港有正義都唔會搞到今時今日迫義士上街抗爭

有冇得告上國際法庭

不過國際法庭好似要其他國家幫手告
白宮請願有冇用

過期TG加上亂捉+用胡椒噴霧亂噴外國人
呢幾樣野都夠告到佢地甩褲

啱！！！！！

仲有掟過期催淚彈要謀殺人

推
林鄭 黑警 冚家剷

Bump

就係告成個警隊

一定要私人檢控

律政一定唔會告

依家係爭在搵律師

同埋香港人邊個做代表

有邊個敢企出黎做告果個 不如就樓主啦

黑社會

想問下香港搞眾籌打官司係咪犯法

仲有警黑合作
保護黑社會
濫用暴力

可以參考立場呢篇文章

之前好似劉細良話眾籌要5000萬

官警黑勾結點告？！
即刻實行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查
重組警隊 改革警政

仲有老屈罪名

就算俾到你私人檢控，球證都係佢地嘅人，法官係由特首委任嫁

真心都好想告 點告

8月3日晚上
【警察追趕黑衣男子期間 另一灰衣男子被打中】
一批警察晚上在旺角警署附近，追趕一名穿黑衣的男子期間，路邊另一名穿著灰色上衣的男子，被警棍打中。
被打中後頸的黃先生表示，當時剛從食店吃完宵夜出來，他希望警方停止暴力，形容是無差別及無逼切性。

召喚畜畜打人條撚樣應該係莫慶榮
高級警司 旺角區副指揮官
中間綠龜

睇片

G持 (柒隻小狗偷偷留下負評)

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

呢個根本已經係黑社會黎

全港集資搵清洪

要所有黑警送上軍事法庭受審！

pish

呢單野我諗要1億都籌到

香港人真係要控告班暴徒

郁啲就非法集結 阻塞交通
暴力對待異見人士
掉磚破壞警署玻璃及警車
周圍破壞香港公共設施及縱火
製造白色恐怖 批鬥異見人士
口講民主 實質一言堂 好似番左文革時期

香港暴徒 知法犯法

黑警